整埋啲濕鳩回覆評分做乜柒

無撚用嘅嘢就不斷加

有更新

又柒 哩埋喺右下私私縮縮咁

好似上緊香討

好人好者都唔會得閒撳 當自己reddit咩

有update你應該感恩啦
連囝好波

Reddit

喺度整 Up / Down vote 有咩用?

好玩

唔柒唔整

同wtsapp一鳩樣 越出越垃圾越多屎忽花

疊馬囉

Telegram好用好多

咁得閒整呢d垃圾唔撚出VIP

下一步係咪sort by top comment

一陣俾狗咬啊小心睇路

ads費幾撚禾味

原來真係有人咁得閒逐個撳

真係唔怪得人裝adblock

快手啲整 PM 仲好啦

笑死
平返先

一個禮拜一個pm quota啦 俾絲打知自己喺狗公心中有幾重要

落場啊咁得閒評fun

暫時見到你俾人her得好熱烈